# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Jiechao Li <jiechao.li@sesamechat.com>, 2019
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-07-25 12:09+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-03-01 14:19+0000\n"
"Last-Translator: Jiechao Li <jiechao.li@sesamechat.com>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (Mandarin) (https://www.transifex.com/shuup/teams/55306/cmn/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: cmn\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Data Import"
msgstr "数据导入"

msgid "Import mode"
msgstr "进口模式"

msgid "Importing language"
msgstr "进口语言"

msgid "The language of the data you would like to import."
msgstr "要导入的数据的语言。"

msgid "Shop"
msgstr "商店"

msgid "Select a shop you want import into"
msgstr "选择要导入的商店"

msgid "Importer"
msgstr "进口商"

msgid "Select a importer type matching the data you would like to import"
msgstr "选择与要导入的数据匹配的导入程序类型。"

msgid "File"
msgstr "文件"

#, python-format
msgid "%s is not a file"
msgstr "%s不是文件"

msgid "File missing."
msgstr "文件丢失"

msgid "Failed to import the file."
msgstr "导入文件失败。"

#, python-format
msgid "Failed while preparing the file: %s."
msgstr "准备文件时失败：%s。"

msgid "Invalid parameters"
msgstr "无效参数"

msgid "Invalid importer"
msgstr "无效进口商"

msgid "Invalid file name"
msgstr "无效文件名"

msgid "File not found"
msgstr "找不到文件"

msgid "Import"
msgstr "进口"

msgid "Row ignored (no existing item and creating new is not allowed)."
msgstr "行被忽略(不允许任何现有项并创建新项)。"

#, python-format
msgid ""
"Row ignored (object already exists (%(object_name)s with id: %(object_id)s)."
msgstr "忽略行(对象已经存在(%(object_name)s具有id：%(object_id)s)。"

#, python-format
msgid "Error setting value for field %(field_name)s. (%(exception)s)"
msgstr "字段%(field_name)s的设置值错误。(%(exception)s)"

#, python-format
msgid "Couldn't set value %(original_value)s for field %(field_name)s."
msgstr "无法为字段%(field_name)s设置值%(original_value)s。"

#, python-format
msgid "Row import failed (%s)."
msgstr "行导入失败(%s)。"

msgid "Example files"
msgstr "示例文件"

msgid "This importer provides example files. Click below to download them:"
msgstr "此导入程序提供示例文件。点击下面下载："

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "Import Data - process"
msgstr "导入数据-处理"

msgid "Amount if items being imported"
msgstr "进口物品的金额"

msgid "The following fields were automatically mapped"
msgstr "下列字段被自动映射"

msgid ""
"The following fields in the file are being used a s possible connection "
"keys:"
msgstr "正在使用文件中的下列字段作为可能的连接键："

msgid "Not a single connection key was found, File cannot be imported."
msgstr "找不到一个连接键，无法导入文件。"

msgid "Connection Keys"
msgstr "连接钥匙"

msgid "Read only fields"
msgstr "只读字段"

msgid ""
"The following fields are Read Only and changes for those fields will be "
"ignored."
msgstr "以下字段为只读字段，对这些字段的更改将被忽略。"

msgid "Import method"
msgstr "进口法"

msgid "Automatically mapped"
msgstr "自动映射"

msgid "Original field"
msgstr "原始场"

msgid "Shuup field"
msgstr "Shuup场"

msgid "Sample values"
msgstr "样本值"

msgid "The following fields must be manually tied"
msgstr "必须手动绑定下列字段"

msgid "Don't import"
msgstr "不要进口"

msgid "Field name"
msgstr "字段名"

msgid "Target field"
msgstr "目标场"

msgid "We may not be able to import the file."
msgstr "我们可能无法导入该文件。"

msgid ""
"File may not be imported because no connection keys were found. Connection "
"keys are unique keys that are used to map results."
msgstr "文件可能无法导入，因为没有找到连接键。连接键是用于映射结果的唯一键。"

msgid ""
"Please consider adding some of the following fields to your import file:"
msgstr "请考虑将以下一些字段添加到导入文件中："

msgid "Products"
msgstr "产品"

msgid "SKU"
msgstr "SKU"

msgid "Customers"
msgstr "顾客"

msgid "email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Importer type"
msgstr "进口商类型"

msgid "Field(s) to add"
msgstr "字段(s)添加"

msgid "You can continue importing, but it might end up in error"
msgstr "您可以继续导入，但最终可能会出错。"

msgid ""
"If you are importing customers this might be a false alarm if you have email"
" key set"
msgstr "如果您正在导入客户，如果您设置了电子邮件密钥，这可能是一个错误的警报。"

msgid "Start Import"
msgstr "启动导入"

msgid "Import Data - Complete"
msgstr "导入数据 - 完成"

msgid "Import Complete!"
msgstr "导入完成！"

msgid "New items"
msgstr "新项目"

msgid "The following items were imported as new:"
msgstr "下列项目是作为新进口的："

msgid "Zero new items were created."
msgstr "创建了零个新项目。"

msgid "Updated items"
msgstr "更新项目"

msgid "The following items were updated:"
msgstr "更新了下列项目："

msgid "Zero items were updated."
msgstr "没有更新任何项目。"

msgid "Import log"
msgstr "导入日志"

msgid "Other messages"
msgstr "其他讯息"

msgid "Import errors"
msgstr "导入错误"

#, python-format
msgid "Cannot import more than %s rows from one file."
msgstr "不能从一个文件导入多个%s行。"

msgid "Allow create and update"
msgstr "允许创建和更新"

msgid "Only create (no updates)"
msgstr "只创建(没有更新)"

msgid "Only update existing (no new ones are created)"
msgstr "只更新现有的(没有创建新的)"
